一人一個追討欠款方法

小弟係一名窮撚

4月1日為左廿蚊雞幫呢個大學研究調查做左份問卷 出賣左少少個人資料 但到今日仍未收到個廿蚊 send 左message 去問佢話要核實我係機主 但又唔肯同我核實 請問我可以點做呢

利申：20蚊唔多 但被騙感覺勁唔好

我係咪應該去FB 群洗版唱衰佢

係，應該報狗搞大佢。
最好搵定律師